中國內憂外患習主席到底去哪了？ 中印局勢更新 開打節奏味濃 蕭若元

(中文字幕)
中國內憂外患習主席到底去哪了？
中印局勢更新 開打節奏味濃
【patreon獨家影片預告】2020-06-28

memehongkong
660K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：
Caption author (Chinese (Taiwan))

又燈

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動